係手足既， 全部轉願榮光歸香港做鈴聲

係手足既， 全部轉願榮光歸香港做鈴聲

我要以後出行唔理行到邊到都有人聽到依隻歌!!

仲有鈴聲。好娘呀

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
最近個腦係咁loop依兩句

黎明來到 要光復 這香港 cut到尾

電話得震機

有無link

每晚10點嗌果班都唔怕醜喇
轉個鈴聲你怕醜？

我用梗有班警狗喎

我都係 有班警狗

用緊 do you hear the song

不過乜都無用啦 都無人打比我既

same求教學

Google 下
用app garage band

push, 有冇巴西打cuti左最正個句開始